{
  "shortDescription": "Jawab Quiz tentang sejarah Indonesia dan menangkan saldo DANA.",
  "questions": [
    {
      "question": "Siapa Proklamator RI?",
      "answers": ["Soekarno", "Hatta", "Sudirman"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Tahun kemerdekaan RI?",
      "answers": ["1945", "1950", "1940"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Kerajaan Hindu pertama?",
      "answers": ["Kutai", "Majapahit", "Sriwijaya"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Ibukota Indonesia?",
      "answers": ["Jakarta", "Bandung", "Surabaya"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Pahlawan dari Aceh?",
      "answers": ["Cut Nyak", "Diponegoro", "Kartini"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "G30S terjadi tahun?",
      "answers": ["1965", "1970", "1955"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Lambang negara RI?",
      "answers": ["Garuda", "Merah Putih", "Bambu"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Pendiri Budi Utomo?",
      "answers": ["Wahidin", "Soedirman", "Hatta"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Hari Sumpah Pemuda?",
      "answers": ["28 Okt", "17 Aug", "1 Jun"],
      "correctAnswerIndex": 0
    },
    {
      "question": "Penjajah pertama RI?",
      "answers": ["Portugis", "Belanda", "Inggris"],
      "correctAnswerIndex": 0
    }
  ]
}
